發夢的人可唔可以幫手叫身邊的人唔好亂噴同破壞

頭先發夢有啲人紅晒眼叫都叫唔住，記住大家入黎唔係發洩，全世界都望住。

push